生命倒數

由呢一刻開始....

甚麼事？

在最開始就已開始

講黎聽下咩事

每一日都係新一天 都係新既開始啊

都係新嘅倒數

巴打
不如去福利機構幫下人
去下D貧窮國家做義工咁

總之就係 新既開始 放低煩惱

為什麼一出生經已想哭
也許知道正逐步 行近結局